強烈要求歐洲足球所有比賽賽前為高比仔默哀

Kobe本身就係一個足球fans

為左隻藍狗阻住我地開波?

你老母俾狗屌

意大利長大

意大利文lak lak 聲
AC fans

呢架